AMD Ryzen Threadripper 榮獲 CES 2018大獎

AMD宣布其高效能、為狂熱級玩家製造的Ryzen Threadripper 1950X處理器榮獲CES 2018電腦硬體與零組件類別最佳創新大獎。評審團由獨立產業設計師、工程師以及媒體工會成員組成，在28個類別中評鑑出尖端的消費性電子產品，表彰其在設計與工程方面的卓越成就 。

全文：

作為全方位處理核心，AMD Ryzen Threadripper 1950X 建基於AMD強大的「Zen」核心架構，支援16核心與32執行緒，為要求最嚴苛的開發商、生產性消費者、創作者以及狂熱級玩家創造世界級效能。這款高階處理器針對最艱鉅的任務與工作負載提供強大的處理能力、毫無受限的潛力及無與倫比的效能 。

AMD首席行銷長John Taylor表示，AMD Ryzen Threadripper 自推出以來廣受狂熱級玩家與專業評論者的一致好評，彰顯AMD整個工程團隊研發這款突破性產品的傑出表現。如今隨著榮獲CES 2018創新大獎，Ryzen Threadripper更突顯它在處理器創新歷史上的特殊地位與領先優勢。

重點係比牙膏廠知道依家佢唔係大曬

多謝大家支持